罗耶写道:“在下班后的活动中，你可以展示你的吊带、无肩带衬衫或连衣裙或迷你裙。” 帮助你为CPAC穿衣服的方便指南|Misty White Sidell | 2013年3月13日 
 活动视频显示，布罗德维尔穿着最不像军人的衣服:亮粉色吊带上衣和白色短裤。 夏洛特迪尔沃斯:美国情妇镇? 黛安·戴蒙德| 2012年11月12日|DAILY BEAST 
 忘了比尔·哈尔特吧，你见过约翰·布兹曼吗? 今天要看的六场比赛|塞缪尔·p·雅各布斯| 2010年6月7日|每日野兽 
 美国就业保障协会的一则广告描述了班加罗尔的印度工人感谢比尔·哈尔特将工作外包给他的公司。 反现任叛乱会夺去另一位参议员吗? Benjamin Sarlin | 2010年6月7日|DAILY BEAST 
 今年春天的所有民调都显示布兹曼遥遥领先于霍尔特和林肯。 今天要看的六场比赛|塞缪尔·p·雅各布斯| 2010年6月7日|每日野兽 
 当他第一次感觉到脖子上的缰绳时，他的腮周围有点发白，然后他振作起来，没有呜咽。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 令人惊奇的是，在剑和缰绳之间，明斯特还剩下一个健全的人。 都铎王朝下的爱尔兰，卷二(三)|理查德·巴格韦尔 
 他说，什么也不能阻止他把她牵到绞索上，让她成为他可爱的妻子。 查尔斯·j·Yellowplush先生回忆录|威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 如果你的朋友们都同意叫你驴，那就去找个缰绳把你拴住。 希伯来语的文学; 从塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻译|各种 
 当我打开门时，我伸手去拉多莉的缰绳，但她转过身来，用双脚跟向我扑来。 《红牛和她的朋友们》彼得·麦克阿瑟